想入手ps4 pro

想問吓葵芳遊戲天堂信譽好唔好 見依加$2680 有啲想買部港行ps4 pro玩吓 學生一個喺前線發太多夢 都想放鬆吓

- MHW
- God of War
- 隻狼
- 巫師3
- Dark souls 3
- Horizon Zero Dawn
- 仁王

以上呢啲係咪都大路嘅好作品 同埋買二手嘅有冇咩要注意 除咗有冇dlc同刮花嘅問題 事關我冇咩錢 窮撚都想慳啲錢

仁王 隻狼 Dark soul個啲 建議先買其中一隻

試下你中唔中意呢類game就得

同埋買pa4 slim 粗粗地玩住先就夠

都就來出ps5

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仁王玩過麻麻 建議玩隻狼/dark souls 入手試試先

二手除左你個兩個注意點都同一手其實冇乜分別 game嘅dlc 通常係skin/soundtrack/系統主題之類 可以上網做下功課先考慮下要唔要埋(有時二手包dlc可能貴少少)

而通常二手game喺舖頭賣價都會比起面交貴幾十甚至上百蚊
可以去隔離二手game交易 post /carousell等等嘅平台格下價先決定舖頭定自己面交買(都要連埋車錢去諗)
舊game窮玩通常買二手 然後快快趣爆完隻game即刻賣出去 有機會原價走到

隻狼 gow 必玩 建讓玩左gow先 驚你唔隻慣隻狼 玩到燥
gow玩普通難度會爽好多

所以我都掙扎緊 pro都出咗幾年 我呢個sem beeak 唔係返工溫書就發夢 都想獎勵吓自己

God of war 咩難度都可以拎白金盃,
其他大路作品就睇你個人有幾咁M,
btw MHW黎緊出冰島

唔該巴打

我都係咁諗 唔想一次買太多 專心玩住一兩隻先玩下隻

留返啲錢 忍下手 等PS5啦

咁就gow先

Mhw我都知 隻驚都好正 但冇朋友玩

fifa20

巴打前線發夢都打咁ds3 隻狠咁hardcore既game 唔攰咩

比多幾隻你
Detroit
persona 5
人中0
the last of us
gta 5
夠你玩到出ps6

但ps5一出又要食炒價 又要等game出 雖然應該都有向下兼容ps4 ge game

唉 我都唔知 但好想有高汁game玩吓放鬆吓 因為我得部laptop玩唔到啲咩

有冇details

好 btw如果ps5真係就快出 我仲買唔買好 純粹問吓

我都冇接觸過hardcore game 係做咗陣功課知道呢隻game都幾特別 所以想試吓啫

認真買啦 ps5一出肯定貴到仆街又唔會有好多game
依家ps4仲好多嘢玩

有興趣

街霸四其實仲有無人打緊

隻狼易玩過ds3 我自己玩過陣
不過對我黎講太hard core 玩左頭幾個chapter就冇玩
Witcher 3就故事向 我幾推薦

巫師3雖然都唔差 但我覺得唔多人會玩到爆機 我重玩過兩次
到依家都仲未爆到機

爆左一次+玩左兩個dlc 大約用左160hrs
短期內都冇咁多時間重玩啦

我意思係我覺得巫師3個遊戲節奏有d拖
雖然又未去到刺客oddensy個種又無聊又拖
但巫師3都幾多位係為左耐玩性拖長個流程黎造

仲係掙扎緊 二千幾蚊都唔係少錢

Hktv 買啦 買機 星期4買95折

隻game真係唔係玩速食
做到好長俾玩家享受遊戲世界 我覺得幾正
ac odyssey唔好講啦 作為刺客fans我都覺得好撚悶 玩左7-8成劇情就一直冇心機爆落去

玩for honor 啦，殺狗咁殺d人

隻蜘蛛俠都幾好玩

間野幾好，都算老實價錢公道
年年NBA同fifa都係同佢買

唔係可以兼容?

除左got全部玩哂
最多時間係mhw 會玩到停唔到 由其就黎出dlc
Ds3連dlc都夠你妹50個鐘以上
巫師又100個鐘
隻狼又50個鐘
Hzd都有dlc 有排玩

買左唔識玩

Red dead redemption 2

我都等緊ps5, 宜家部ps4有時會自玩玩下自動reboot

我唔太知啲價錢 但幾成新 買咗幾耐仲有冇保

覺得呢個幾抵玩，包三隻驚同3個月ps plus，不過你話想要ps4 pro就算啦。我自己就玩緊ps4 pro，同slim版嘅分別係pro版支援vr、顯卡勁啲，fps數會穩定啲，有啲驚有enhance，例如mhw有perform mode/graphics mode，fps數可以有4、50（slim版得30）。唔係隻隻驚都有enhance，不過fps穩定啲都好重要。

遊戲天堂我淨係喺嗰度買過驚冇買過機，但平幾百我驚佢有古惑，可能會叫你加多幾百買保養（因為佢隔離嗰間係咁），買機最有保障一定係去藍店，信和有幾間，不過當然而家ps4 到去到後期，平幾百我覺得唔出奇，但都係等其他巴打講下經驗

而家買ps4一定唔遲，傳聞ps5會過多半年公佈，但起碼再等半年以上再發售。當年ps4歐洲出先（好似係），亞洲遲幾個月，之後再炒幾個月，輾轉之下，ps5你起碼2年以後先玩到，所以而家買ps4一定唔遲。

pro 有保 二手嘅市價大概幾多到

想放鬆就緊係買隻無雙大蛇先啦
割草減壓

隻狼
Dark souls 3
仁王

雖然都好推薦呢三隻
但係呢三隻絕對放鬆唔到
仲會玩到唉唉聲，唉~~~~~~~~~又死

升高d lv就得（基本）

silm唔得架，唔好